香港又經歷左黑暗的一天...攬炒巴有行動未？

會唔會營救李宇軒

攬炒巴無哂消息... 係咪唔夠課金

開句聲我地唔食黃店都課比你

念力救港

係咪俾人通緝緊，玩龜縮

係喎，唔講都唔記得佢潛左水
1300萬港紙

Blocked

關注李宇軒同12手足就block

想控制輿論? 你5毛到出哂面

攬炒巴夠唔夠錢洗 英超馬季又開 夠錢賭嗎

條含家產買咗樓收租啦

佢買左Tesla 以家幾千萬身家

希望佢仲記得落報紙打國際線救港啦

講笑咋？

佢用幾千萬買哂唔同model tesla黎揸

佢揸寶馬

你收皮la... DLLM! 好人好姐用殘體字做名....

分化 拉

簡體有咩問題?

梁天琦夠係簡體

痴撚線，上左咁連登係得呢個post嘅人會屌攬炒巴，低莊到顛。手足可以block鳩曬上面班低級分化五毛

係 攬炒巴行動未

攬炒巴在下一盤很大的棋

佢係半島嘆緊

會員 #12034 - 范加尔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .初選害人中武漢肺炎
2 .初選義工玩141APP
3 .手足=元朗白衣人
4 .仇恨同性戀
5 .同意美國曱甴抵死
6 .標題黨, 玩膠
7 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月30日「我希望可以看到你們的勝利。」

謝推